（放負）香港人必須有武漢肺炎未足夠引起支爆嘅心理準備

我知大家好希望今次武漢肺炎會引發好多問題，但而家強國嘅輿論控制能力係好強，我哋都唔可以對做咗咁多年奴隸嘅大陸人有咁大希望可以自發時代革命。所以我哋要繼續keep alert，就算你少出街喺屋企，依然係要做嘢。

要留意身邊嘅一切
記唔記得油塘單嘢點爆出街？係工人姐姐拍片㗎，而家即刻睇下自己屋企個窗，同樓下平時會經過嘅地方可以望到啲乜，影到邊度。做好鄰里守望相助，教識你啲黃親戚報料，有咩突發事件要報上tg channel等街坊第一時間可以作出應對。

要小心自身安全
戴口罩防疫呢樣肯定啦，但而家便衣曱甴跟蹤日日發生，如果見到有街坊畀曱甴吼住，唔該諗下點提醒佢。自己都要諗掂好多條路，出去買完嘢食完飯點兜路返屋企，務求加大追蹤難度。

要做好輿論戰
宣傳封關罷工等，都係宣傳緊係呢場革命先係令香港進步嘅動力，我方係要不斷打擊令對方keep住喺非正當嘅position出唔返來。因為大部分人都係勝利球迷，等呢班人睇到個政府有幾不堪係唔夠嘅，係要畀佢哋睇到我方先可以救香港，先可以團結到更加多嘅所謂淺藍。

係，疫情差唔多完

守住香港先再理中國

你弱智?

大躍進死左3千萬人都未亡黨啦，支那人係對權力崇拜，一定要有其他勢力打爆佢！

肺炎唔等於支爆
對中共管治根本冇影響

啱

香港經濟先爆
無旅客流動, 市民唔出街
旅遊, 酒店, 飲食都會重創
Btw 班藥房狗絕處逢生

香港人要做嘅係守住自身，聯合外國

連真正開始都未算，完？

班友只識屌武漢政府，根本唔明問題係黨国體制限制新聞自由

你全家成世做三毛 就真係人生已完

無錯，我哋文宣要做每日報導對比，係要出強國黨媒，大公文匯同apple立場眾新聞嘅對比，等佢哋自己知道新聞自由有幾重要

革命尚未成功，同志仍須努力，係講緊我哋自己啊

自身努力最重要

推 唔係放負 而係諗多啲做多啲

Agger

經濟爆先

要推翻政權一定係靠武裝起義
然而支那人冇呢個心態，亦都冇呢個領袖去帶領

推

爛船都有三斤釘，咁易支爆一係就成個人民大會堂都係病毒，即係最話得事嗰班都做唔到嘢，下面就會混亂

3000萬人喺支那當時7億人都只係4%
更何況而家13億人
根本支共喺班支那狗心中已成神
而信仰係好難自己發現問題從而覺醒

d支那人個個都洗腦教育過 係唔係都話人造謠言 臨死先肯睇清事實 不過自己血的控訴到頭來是其他人眼中嘅造謠

咁當年毛魔號召力比而家維尼強好多

未必，而家係好多人self censor